大家想自己似邊個明星?

我想似 張國榮 張智霖啊
但現實係張建宗咁嘅樣

irene

希哥

而家殘撚咗好多喎

krystal

好多啱啱識嘅人都話我似星野源

一定係金城武

八兩金

全盛希哥 屌女屌到腳仔軟

樓主有自知之明係好事嚟嘅

身高同咸濕？

喺小巴笑咗出嚟

我唔係啲自信毒撚 好嘔心㗎

屌到啲女腳仔軟差唔多

唔好笑啊你老母
成日想消費星爺or身邊啲人嚟博正皮

屌你老母邊撚個想你好笑
我想要八兩金果隻喜感
搏你老母正皮有閪屌咩
On撚9

你個樣仲幽默過佢

多撚謝你既讚美

唔貪心
似朱鑑然就ok

Drake

泰妍